今日公司派職員證畀我，上面寫住Stuff Card…

即係咩意思…

你=肉便器

奴隸證明

你只係公司嘅一件資產

老闆：我要進來了

唔係寫住Slut Card應該好少少…

圖都冇張

唔好笑囉